如果一個女仔比你拖同攬，但行為上仲係當你係fd咁...

如題
我鐘意左佢好耐 已經約左佢出好多次街
試過一齊睇戲、踩單車、聖誕節出街
次次我約佢佢都冇推我
跟住前幾日我同佢夜晚單獨係好靜既地方行 我扮話叫佢小心d條路好難行
就一野拖佢隻手 之後原本佢隻手都係握拳頭 但後尾佢都放鬆隻手
我地手疊手咁拖住幾分鐘
之後我地行行下蕩失路 佢就用google map搵番出路
佢用電話果陣我又乘基攬住佢幾秒鐘 佢都冇反抗
但係之後佢一路講野都係當我fd咁 完全冇曖昧野
我應該點做呀 好想溝到佢呀
宜家埋門一腳喇應該點
有冇絲打可以分析下佢既心理狀態係點
如果我出到pool 我會請呢個post入面幫過我手既人食一餐m記以表誠意
利申：未表白

填form 入伍

你做既野 我同朋友都做過

一係做兵一係朋友

兵全部都係兵

佢唔收兵嫁
佢冇乜男仔fd

攤開黎講 直接問可唔可以做我女朋友

他不是男朋友，卻比男朋友更親更重要。

比你攬同錫，但又似朋友，一係當你兵，一係已經有鐘意既人，但對你有小小好感既
但點叫做朋友先？小小曖昧對話都冇？你試下講小小曖昧野睇佢反應先囉

其實我一路當你係大哥哥

係咪要主動到即場比你屌呀，你係咪男人嚟

講完唔得898

直接錫落去

除左恭喜都唔知講咩好啦

咁先正呀

check清楚有無男朋友未1

冇

講得出呢啲說話
真係證明你入世未深
條女話自己唔係處你又信唔信？

佢有時做d野會想我去捧佢場 我唔去佢會嬲
跟住我去左再問佢你咁想見我我咪日日比你見
佢就話 實係咁啦

去馬啦仲等 係咪要人地主動你先識得主動
你地之間有冇曖昧呀？有既打蛇隨棍上啦喂

真係叫你一聲

大將軍

凡事都有第一次
冇兵就你做第一

我試過你咁樣 最後無講到後悔到而家
佢去左外國 問左好多人都搵唔到佢（林詩藹我愛你）
唔好起我底

樓豬咪係第一隻兵囉

樓主，你講既野我都試過，一支水兩份飲，一個餐兩份食，仲手拖手一齊喺自修室溫書

最後表白嗰陣，佢話只當我係朋友，一個星期之後就同左第二個男仔一齊

一係兵，一係朋友，樓主加油

屌樓主
你拖佢同埋攬佢都係你主動嘅
佢唔反抗唔代表佢冧你
錫埋屌埋都可以係朋友啦

幾大啊您地

拖完個下即刻
喂做我條女囉

咪搞掂囉

搵個地方無乜人嘅錫佢一啖睇吓佢點囉

認真答你 唔去馬就收硬皮

如果有得做埋仲好，當sp,玩完就走

應該冇咩feel又唔想hurt你

做兵嘅一定話女神唔收兵㗎

已退役
服役時間三年
階級少將
榮譽勳章
紫心勳章

加油 唔好走數

咁好機會都唔把握三口六面講清楚，而家上黎話差臨門一腳

屌你老母 撻Q喎

直接同佢表白啦屌， 衰左味做兵囉

下次出街繼續拖 一見到就拖

I'm ready I'm ready!!!

屌左先

認真答：
佢係對你有好感
但如果你直接同表白
你實死
佢應該係想要一種心動,想拍拖既感覺
至於點將好感化心動就考個人能力
信不何由你
ps:same case哀過一次同成功過一次

你咪第一隻囉，屌你老味

一就係佢玩緊你
二佢好亂想你直接表白

朋友

去馬啦勇敢d

做緊兵都唔知 ff so much

女神:我唔收兵架，我真係當佢地係好朋友

我話你知 佢就算應承同你一齊左都會係咁
我而家就係咁 同佢一齊係因為佢比到我嗰種感覺 點知而家無哂
利申 決定左分手

一支水兩份飲好普通

做兵做到咁都幾慘

直接問佢
幾時同我上律師樓搞埋d手續 正正式式做我女朋友

頂 紅字 hehe

我本人就中意直接啲既
如果佢真係一個pure 乖女仔
佢應該會事後問啲frd 咁即係點 我係咪女朋友
(前任試過拖住我行街成晚 但夜晚我先有勇氣問 咁即係點 )
但佢無反抗 一係就嚇親唔識 一係就都中意你既
我覺得係後者
直接啲啦 問佢可唔可以做你女朋友 當面 唔好用whatsapp

樓主係絲？

睇下鬼佬愛情片啦
咁細膽學人追女

當個女仔唔係收兵先 你拖佢攬佢都無避嘅話 佢應該係等緊你表白

Fd zone，不了

直接問啦

Ez， 你拖佢攬佢 ， 係佢唔覺有問題又唔識比反應你啫
你係佢生活入便都無重要性，留低特別既回憶比人

搵晚食完飯，去行公園冇人既，行行下一攬一咀，不過記住睇準會，唔好成個機械人咁，自然呀

搵間好d既餐廳，之後表白啦。男人老狗得就得，唔得就下位，邊得你咁多野諗

1679！你從今日開始會編入砲兵小隊！明唔明白？

仲有有機會約佢入去離島玩下環屌左先，之後就之後先算

留名等食m記

對毒撚黎講好撚大件事

我支持呢個做法

就算係水樽我都直接拎泥飲
其實係得男仔介意哩個問題

嘩又攬又錫 唔差在扑埋？

你不如發展到上埋床啦 佢就會問你咩關係

冇乜男仔fd
唔代表唔會收兵

呢啲女，俾你溝到都唔好恨。

得一條路，表白

如果條女唔鍾意你，又俾你抽水的話，咁嘅女唔要都罷啦。俾得你抽，自然俾得第二個抽。

成功嘅話就好好珍惜人啦巴打

信佢一成都

你都傻，做到咁你好女仔都唔需要表白啦！

咪on9，屌過都可以係普通朋友

其實咩人就會識到咩朋友，我就無識呢啲女仔。

吊你地咪撚話 我試過訓埋(無扑)攬埋錫埋，跟住無乜點搵我，我問佢咩關係佢唔撚答我

即食鮑魚

好心你地啦 又攬又錫都唔確認關係 個女方唔方好得去邊啦 一睇就知老江湖 你係勁嘅跟蹤佢一個禮拜 可能人地送上門俾人屌緊你都唔知啊

打鐵趁熱 鍾意就去馬啦

人

開放還開放 一個女仔隨便俾一個唔係男朋友嘅人攬攬錫錫 就算真係同得你一齊 你管唔住 只有戴帽一條

樓住都話無錫，做咩啫你

錫落去 再無反抗就表白啦

加油啦

直接車落去

表白
衰左發展做sp仲好

上面啲巴打分析哂啦都
3個可能，個女仔對你都有野/唔識拒絕人/係雞
上啦 點都表白先有結果
如果係第一種可能，個女仔應該都囉囉攣問緊frd
唔表白就實無可能

唔理屌咗先講

呢啲情節似層相識嘅喂

佢有冇仔先本身
不過你都係做兵feel

巴
可唔可以點先做到令佢心動感覺
Same case

喺外國都有好多呢d行為係朋友
死就死，表白囉，不過衰咗可能會冇咗呢個fd
點決擇要你決定喇，巴打畀咗咁多意見你

我frd 去廁所佢夠會笠條頸巾落我到啦
但咪又係frd

兵長

二將軍
可能仲有個大將軍上埋床中出埋都仲係fd

如果係第一個既
佢係我唔知點表白好

條女等緊你表白。
未表白又拖又攬，你有可能玩下佢，佢唔會揭底牌，until你表白

下次見面一野咀落去 唔駛講咁多

緊張姐
表白啦

可能唔知自己想點
又怕唔俾你拖會令你失落又尷尬

唔明點解你唔直接叫佢做你gf

死就死 過幾日去表白

咁都唔食住上

1. 等緊你表白
2.對你又好感，唔抗拒但無特別想同你拍拖
3.zip時間之用，收兵

我覺得有機喎巴打
不過如果佢咁都覺得你係止於朋友關係 呢個女仔應該有d問題

未又係雞

你個名就是答案

留名

似啦似啦！大將軍你好

屌你，夜晚行下公園或者傾電話既時候探下口風
話想比個名份咁，睇下佢咩反應啦

傻仔先表白

相認？

做到咁都唔表白，反而要上黎問

咁你唔食住個勢問佢可唔可以一齊？
都on9既

去馬啦

樓主錯過左黃金機會
下次醒水睇準時間就咀埋去

點解唔係你講曖昧嘢

有兩個offer 唔要你姐

求乜鳩名份喎？ 緊係繼續純肉體交往喇

咁有屌過就算淨係做到朋友都唔叫浪費時間心機，冇屌過既話...

樓主勇敢D啦 你一定得嫁 個人建議Chur佢 但係要心理準備😃
係夠薑既 男朋友 Or Nothing啦

直接同佢講~你再唔講就一世都係朋友，仲要第時睇住佢拖第二個俾你過目，到時你酸死。
利申:咁既情況我都試過仲要咀埋，不過冇勇氣表白，好多年後佢結埋婚，有次食飯吹水，問我做咩當年咀完唔表白，話等左我表白成半年先放棄我。

如果係乖女
去馬啦
咁都唔避你，擺明等緊你行動啦

好慘,有啲野過左就真係一世朋友

錫都未錫

條女很清楚收兵好過嫁人

唯求好姊妹抱我一抱

你做第一隻兵咪得囉
認真佢似唔會拒絕你既好似係 可以做多少少 約多啲人去街睇下佢咩反應啦

唔怕講 拖手我唔係第一次做
拖完之後再約親佢佢都肯出黎

開始服兵役

認真
如果過左今次件事之後，你哋關係都係曖昧嘅
下次約出街嘅時候搵啱時機一嘢拖落去，十指緊扣個隻，無鬆手一直行街咪姐係得左囉
有時唔需要表白呢d老土嘢都有機會得手嘅
利申，我同男朋友就係咁樣一齊，而家3年幾

做咩者你？ 人地連波都冇俾你搾都可以攞黎打飛機

兵